千祈唔好玩激光筆 好似盲

識人射狗射到盲咗